20201202 我愛中島健人

聰聰

利b 套衫好run 既feel

求助

想問j online shop賣咩跨年大扇同咩口罩套邊度可以睇到

我啱啱都搵咗好耐
最後睇返篇Mail寫住
販売スケジュール】
12/3(木)～2021/1/1(金・祝)AM1:59

我見啲代購係咁話會賣呢啲野
我都係搵左勁耐都唔見有

諗住搵下有無相睇下先搵左勁耐

有年咁啱去左日本買 超多人排

仆街 你哋有冇睇mari媽篇blog

有啊但唔識日文唔知詳細係點
求講解

好好笑Fake曬我哋三個

話佢burnout? 話mari 夜晚晚仲上緊online 堂

Mari 唔好chur 得自己太緊

Mari 唔好有事

佢性格太認真認真得過份
Fuma帶佢relax 下

健康快樂就好 你唔洗咁完美你都係咁抵錫嘅マリちゃん

哭𠹌咗
Mari啊唔好咁chur啦
每日瞓咁少

開頭勁撚驚佢諗唔開overdose
我又唔識日文 嚇到仆街